行動起來。一起殺大陸人。

肺炎是致命的，現在中共有意要向香港輸出瘟疫，加上政府配合，再任由此情況下去，香港將好大鍋。我提議用汽油燒大陸人，因為病毒怕火，用火燒先可以殺菌。

另外，香港人系時候要奪權了。為了生存，應該馬上行動起來，武力封關。殺曬所以政府高層官員。

但單靠我們，是遠遠不夠的。我們需要的是警察的力量。所以我們應該要讓警察明白到疫情的嚴重性。鼓動他們一起殺大陸人，保衛香港。拆除政府用以矇騙紀律部隊的正大理由。

只有我們自己才能保護自己。行動起來，行動起來。

名單內的，全部都要死。